====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il doit venir en subsidiarité sur des enjeux majeurs , comme cela a été le cas pour Marseille avec Euroméditerranée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

